
Да погоди, не кипиши, доведем до рощи
Блять, бей в голову, слышишь мычит еще
Ну футболист, бля, ну и где твой размах?
Пизди до хруста — правда вся в ногах
— Да что ж ты, нахуй, не отъедешь до сих пор, а?
— Быстрее, там сука его, верещит на весь двор
— Ну что, давай везде смотри уже, не ссы
— Да нихуя, короче, сорокет, сука, и часы
Мама меня, юного, воспитывала кнутом
Брат не спал, а я гулял с разбитым еблом
Тихие те, поселковые вечера,
Втопчут меня синие, а я валяюсь до утра
И на рассвете пинал пузырь, домой брёл
На сигарете кровь, опирался о частокол
Вон во дворе малец, слоняется без дела
Ну ка подойди, блядина, как раз накипело!
Молимся за молодого, с бесами за плечом
Ярость отпустит и пусть будет прощен
Молимся за свет, среди густого мрака
Да не потянется кровь лить твоя рука
Молимся, тише, ночью полушепотом,
Пока нож бешеный тешется с животом
А к полудню уже рать собираем словом
Пусть молится тот, за кем идем
— Кто-то из Грота! Тихо!
Да не, не услышат отзвуки,
Сбивай с ног её, хуярь и поднимай под руки
Кидай в машину, двинули за гаражи
Кинем пару палок щас, да положем ее под ножи
Нас не найдут и днем с огнём
Она уже не дышит, еби её пока ебём
Утром ее найдут, сгасимся до утра
Нижнее белье, кровавые кружева
Да и какого хуя, с каких это капризов
Гондон в рясе учит меня с телевизора
Резать мне или простить ту или иную гниду
Был ли ты, батюшка, на ломах, когда нет выбора?
Когда измена давит, поцики двигают с клуба
Когда лежишь, скулишь, просишь оставить зубы
За тобой идти, отец, — дело гиблое
Да и на Хитром полтос дают за библию
Молимся за молодого, с бесами за плечом
Ярость отпустит и пусть будет прощен
Молимся за свет, среди густого мрака
Да не потянется кровь лить твоя рука
Молимся, тише, ночью полушепотом,
Пока нож бешеный тешется с животом
А к полудню уже рать собираем словом
Пусть молится тот, за кем идем
— Кто-то из Грота!
